（烏溪沙jj入）有冇人見到泥涌對出個兩架白色船？

係咩船嚟睇落唔似普通船

叫啲狗自己去睇喇，又唔做野

有冇人有圖

真係冇人知 今日架白色船又出現了，似係解放軍

係，用望遠鏡望過，冇砲的

今次慘啦，老解打到嚟。都叫大家唔好成日笑中共，而家真係出兵，大家快啲返屋企匿埋係床下底喊啦

極大機會
唔知喺度做乜